其實個仔矮d老豆係點諗

有時諗
自己會唔會生仔
答案都係傾向不了
好驚佢矮
講真
自己做左卅年人
矮男咩地位
點會唔知
矮仲慘過窮
而矮通常都導致窮
冇錢可以打多份工養佢
但佢矮
你點賠
望住佢矮
成世做社會低層
低種姓
高薪厚職就高大男同佢地d女做哂
你情何以堪
為左下一代着想
就唔好生下一代

城仔老豆點諗佢

成日咁分段
你老豆見到又點諗

生得高唔高同溝唔溝到女搵唔搵到錢係兩回事嚟

啲人話矮仔多計，如果你生得矮都搞到咁會唔會反省下點解

尤其而加啲後生個個米8，再望下自己

你矮係因為無營養定遺傳先?

我自己都高老豆老母一個頭左右，家姐都係去到我膊頭左右大約15x 16x cm

利申180 cm

叫你個仔做多啲運動 唔好好似你咁由細到大剩係識打飛機
就會高過你

王祖紅